［觀塘尋貓］跪求好心人幫手

17/10/2020 凌晨5:30-7:30時段
係觀塘偉業街走失
佢叫Saki，9個月大咋😭
麻煩附近手足幫手留意下🙏🏼🙏🏼
感激不盡
搵到一定有酬金！

推1

推2

推3

推

好特別面相

感謝大家幫推

pish

幫推
巴打係點樣比主子走失咗㗎

觀塘好多大街小巷
工廈又比較多
感覺有少少棘手

建議樓主你
同啲工廈看更講兩句幫個手留意下

祝樓豬尋貓成功

感謝大家 已經搵返喇🙏🏼
冇諗過佢向上跑
係後樓梯搵返佢
感謝大家幫推🙏🏼

啱啱沖完涼唔洗擔心